白色強人10

好鐘意ali

可唔可以唔好再推TVB劇??

支持馬明ali

唔撚得清

仲睇cctvb

我開網典唸住搵返阿旺啲奸相睇比阿媽話

呢套好睇

想唐明配alli

毛主席識貨

冇人想知 再睇tvb死全家

Push

繼續

睇雲迪克

最難救治
又好似可以接去第首歌咁

有咩

輸左比c ron啦

院主都幾賤吓

邊會咁樣執電話架

cls

死臭...朱

pat7條垃圾接手

院長好煩

重點係pat7 其實先係害死院長...
YT 係食死貓

整完牙骹個包頭呢

伸利甩過

申利申甩個牙骹

睇唔起私家又睇唔起公家 咁點

YT話醫院利潤3分1用黎津貼窮人睇醫生。

可惜到時津貼完就唔止俾1xx蚊

前兩日我入醫院傾過，原來宜家通波仔就係咁，八萬幾。
如果未死得又無錢，唔通。
塞左95%會強行同你通左，再睇你經濟準你分期，但都要俾，政府唔會理你，除非綜援。

做人做狗自己揀！佢揀左做狗！

大石擲死蟹

dr lau:屌你,你估個個好似你咁快手咩

教人地做野

有得咁迫人咩？

又冇左上次個單野下文

新官上任三把火

ali: 妖你衰梗咁濟就叫我做

馬明: 我係唔會失敗既

明知係死路，仲要推ali去死

ali :我老公不知幾醒

自己徒弟就升幾級

岀晒水

咁快副顧問

譚道德

Martin:幫你啲𡃁升咗職啦，你死都要選到個院長啊

慢過三十分鐘，用左粒幾鐘廢事講

係院長前就話一定要自己做。

轉頭想清楚，就話升職第一個手術。
推畀ali做。

換位睇戲

又用手

個個都唔戴眼罩

停左 個波射得好

又唔載眼罩

好熟，用手按心

大夫

好似之前睇唔知邊套
一路開
一路問問題

好醒

好波 揾大陸佬壓佢

呢套再創世紀黎？

唐姨

dodo真係好高

又播歌

好想同唐姨瘋狂做愛

次次都係呢首 作多幾首真心好好多

播吓hana啦

播生生死死好過啦

如果可以同唐姨做愛 我願意短一分鐘命

蕭正含

Same

其實想問好耐
點解kennis頂手術帽同其他人唔同
手術帽都有私伙

diddid姐正衰女包，手指拗出唔拗入

做1秒短1分鐘咁so

外國大把醫生...咁易受威脅...

大你10分鐘

劇組認人 好似係

頭先影唐姨個角度好正

見到班人扮陶醉聽首垃圾歌就可憐

可唔可以睇下香港發生咩事先而唔係係度推大台膠劇？

ali同c wing好難揀

然後出去等馬明車

冇乳既乳癌

乳癌

一定係唐姨

個locker係點開鎖㗎？

卡

呢套唔膠

重睇tvb全家死

簽左都推得翻

香港要發展電子貨幣要靠中國技術支援?

陰謀: 你個女比人夾左

林鄭

特首 一陣有e面

林鄭打俾呂仲學

慢左咁多連登

呢套野政府可以咁迫人既咩?

隔離拆緊立法會

我知

5毛ddos緊

點解特首打黎就要打退堂鼓

幫佢重新裝修

前幾集一集推半個post以上
今日咁靜證明大家心繫家國

特首憑咩叫人唔好告人？

子誠幫左人都咁俾人對你

又播

如果現實發生比人發現左會好大件事

非禮

Server比人攻擊

洗腦作首好d啦...

又播歌睇唐姨
閪歌配閪人

屌你老母
首英文歌好撚煩

想知林鄭同呂院長講左乜

毒撚明

唐明成個痴漢咁錫唐姨

嘩 你上水

你既訴求我已經收到

伏筆

無利益，淨係叫人收手

一係升人個女，一係叫曹總俾錢佢

只話話大局為重。人都就死，習敗北打黎都照告

你的籃球技術很像xxx

手術失敗左就好笑

gay?

不嬲都追緊你係咪玩野

你如果仲要一意孤行，你都唔好怪我即刻通過醫改方案

我仲以為係話我知道你有黑社會背景

曹總bb玩完，咁威脅yt, 佢特登醫死你咪無仇報？

隔黎po唔見你

咁樣同做手術個醫生講野，係咪想死.........

Ali 做院長

變左ali

傻啦,唔使選院長咩？
學姜大衛話齋， 醫死人嘅話好麻煩

不了

wtf

一係就完全醫好，一係就⋯

我有比你屌嫁

開腦手術咁有自信

乜鬼劇？職級唔係一級級升架你老母？！
有條仔+有朋友撐，掃地都可以做院長！

譚嘉儀唱歌就鳩叫Feel, 菊梓喬唱歌就哭喪Feel, 1套劇有齊呢兩件真係爽死.....

tbb d膠劇
第一集先由第間醫院轉黎
做一排已經可以爭院長

曹先生想法都幾反映落黎香港醫病既大陸佬
以為香港d醫生係神仙

好準時喎

推

做咩成日想人gay你啫

今晚終於睇到

萬曆

大陸啲「醫鬧」幾得人驚

攪咩呀之前

撞鬼

搞hana

次次都係呢條撚樣messi開tvb post
正仆街打手

又屈

你接手攞

痴撚線

明成北醫院（MPH / Marshall Paxton Hospital）

馬歇爾

請善用完全封鎖功能

鄭子誠會唔會隊冧牙石

因為你涉及一宗metoo案件
決定終止你嘅合約

鄭子誠好型..好高官樣

仆街林鄭

安仔仲唔去玩下呂院長

好亂 又有萬石

副局長定政治助理有存在感啲？

又廠景

嚴謹你再撞多一次啦,今次撞爛鄭子誠部爛鳩電動車

點同陰謀誠玩

鄭子誠

正皮不解釋

計劃通鄭子誠

唐姨好正

連登係咪比人ddos嚟

cls down咗半個鐘

其他網都係，唔關連登事

一過咗71共匪即刻出手

最衰都係你

Cloudflare俾人ddos

頭先打電話比ali係下午，佢話行去搵唐明
依家行到夜晚先搵到

Ali心諗：wtf??

Ali

佢CE 打黎就要收手真係蠢

報到

係咪呢 一講就死

痴線，頭先ali聽電話係日頭
去到夜晚先搵唐明

你地繼續我支持
你地要退我亦支持

死機

出晒水

Kelly好正

冇啊冇男朋友架 淫到

如果我個女痴埋我個死敵果度
真係會激撚死。。

你2個都唔得牙?
你講咩呀

yt 超好人

旺仔好豁達，綠帽馬好小氣

真係$1 仲要用支票俾

Ali處決唐嬸

又係一蚊贍養費

黃偉強真係鍾意抄自己

你自己都日日有份推仲好意思正皮

係呀

相比之下唐e真係

Ali應該冇得玩

我老婆好靚

方中信係直接比一蚊銀

馬明仲要用支票

呢班醫生 唔係賭咖啡就賭酒

又嚟

首歌集集播一鑊

又黎啦
屌你老母

嫁哂比馬明啦

今晚過後
3個姊妹形同陌路

又係嗰首英文歌囉
使撚賭咩

黎黎去去都係呢首

全世界係咪得一首歌

唐e都唔係好差姐

仲入腦過主題曲

自己唔要，又唔想俾人得到手

ali出水了

下半場1:0

上法庭永遠都係得1個法官

屌奶星邊個攻擊連登
搞到我無得瘋狂討論ALI

Ali笑得好甜

ali好慘...索性同唐姨一齊算啦

落酒吧唔通飲水咩

究竟兩姊妹同時鐘意同一個男人係咩感覺

衰佬

唐e唔差 但拍落ali到就差d

好似兩個男人棍撞棍既感覺

唔好篤爆

首垃圾歌周圍都有ge

酒後吐真言

撿屍

扮得好假

食屎啦共慘黨

公司？

做戲

公司見?

公司見

劇入面馬明玩3P
現實馬明戴綠帽

馬明

點解係講公司見

又係你

唐姨正仆街....扮醉踢走ali

Ali：唐姨 = 1:1

我都覺係咁

原來間醫院真係變咗做公司

可唔可以唔好再推cctvb

好攻心計

你哋一齊啦

陰謀

咩bar嚟

##死cloudflare

咩交易

性交易

投馬明

我由呢一刻支持ali同唐明一齊！

夠票咩

交易

屌你班友咪撚再睇Cctvb 啦

穿左煲？

ali心諗wtf

同咩律政狂人一樣

ali黑化

hana

Ali靚到

ALI好撚靚呀呀呀呀呀呀呀呀呀

好聲

我支持kennis 同唐明一齊lia ali同馬明

阿旺心諗jm9

然後阿旺做尻ali心臟有事

kfc安好嗎

笑大人個口咩好聲

ali黑直髮好似大媽

Martin唔記得左自己戴綠帽？

Diddid

下一集

大波裝救人

多左幾個字邊睇電視邊打機
有kelly吊帶

你老母就大媽

預告好撚正啲女

著到咁做手術

唉屌 無人阻到YT

dodo朱朱

顧問醫生做院長係咪笑話嚟

kelly露波gap

🚬🚬

鄭子誠點知ali會選？？

🙄🚬

拿
冇post我冇得推架

病人無意識
摸下細佬應該可以醒番

下 咁樣拓到上去都上唔到幾百票嫁

on9編劇睇得太多掃地僧，9來都得

咁個女做果科又真係死敵做上司

你未返過工?
不嬲返醫院, 老人院, 餐廳, 政府部門......................乜嘢工都用"公司"架啦.
喺條街道唔想俾人知自己做邊行啫.

套劇間醫院係大陸醫院來

我要做唐明，我要唐e加ali雙飛

佢唔肯

攝影師反曬光出左嚟

選戰
總導演 黃國強
編審 黃偉強
導演 黃國輝、伍冠禎、朱禮和
副導演 黃嵐暉、謝德立、曹活明
編劇 麥世龍、郭逸材、葉鈺瀛

律政強人
監製 羅永賢
編審 黃偉強
編劇 黃偉強、郭逸材、麥世龍、危匡怡、周曉紅
編導 吳冠宇、黃國輝、陳筱玲、黃思遠、廖晉碩、陳艷琪

白色強人
監製 羅永賢
編審 黃偉強
編劇 黃偉強、戴德廣、麥世龍、萬宇衡、區彥媛
編導 伍冠楨、施俊傑
助理編導 馮曦舜、余仲賢、黃家榮

等睇01又抄

阿旺：屌 又點呀
馬明：我要做院長
阿旺：冇可能
馬明：我推ail出嚟 唔俾你自動當選
阿旺：俾個副院長你做？唔好煩住晒OK？醫改方案嘰哩咕嚕嘰哩咕嚕嘰哩咕嚕嘰哩咕嚕嘰哩咕嚕嘰哩咕嚕
馬明：thx請你飲咖啡

所以你係佢開post既得利益者

仲有潮流教主

算啦

呢個班底原來仲有呢齣，有無人睇過？ok嗎？

佢好想

我支持佢

唔開post

我好想問ali唔係升左做顧問醫生咩
點解唔直接投馬明做院長
1.ali 2.琛哥 3.呂院長

要調返轉推ali
又或者點解唔推琛哥

因為要主管醫生級別，顧問醫生不夠級別

味同琛哥一樣 顧問醫生

唐姨真．派軍糧

黎耀祥 唐詩詠 K-100 楚漢驕雄韓信

蔣志光係顧問兼急症室主管
ail係升咗做顧問 但心胸肺主管仲係馬明

馬明又冇得提名自己 唔夠票咪要推ail

ail一定唔夠爭㗎啦
無非係拖延下時間要阿旺讓步比着數

郭晉安（安仔）在無綫新劇《白色強人》中飾演腦外科醫生楊逸滔（YT），極力推動醫療改革，在頭幾集努力爬上明成北醫院院長位置。安仔一再強調他的角色不是奸角，而是一個人物，可能只是代表一個大家不認同處事手法的一個人，但絕不會害人，相反經常救人，「角色性格更深層次，要看大家會以什麼的觀點角度去看這個人物。以往的角色忠奸分明，比較戲劇性，今次要讓觀眾覺得角色很真實，所以大家演繹時都將各方面放到深處，而不是在表面上浮現給大家看，所以功課一定要做足，內心的對白可能比要講的對白更多，情緒變化和感情表現都要放到很深」。

身為三屆視帝的安仔，演技可謂無容置疑，但不是做到人人欣賞，一對仔女就不會選擇爸爸的劇來看，「他們暫時應該不會選擇看我演的劇，表明不知我的劇在說什麼。兒子（郭令山）11歲，只喜歡看Marvel，喜歡Iron Man，Iron Man死了他就喊，我便和他說『我知道爸爸將來不在時會怎樣了』，他年紀還小，我經常會幻想將來他會偷偷地、一次過將我過往所演的劇煲晒，就知道爸爸以前搵錢真的很辛苦，不會像現在還覺得爸爸只是站着說話就搵到錢，亦不是像Marvel般打到七彩那種才叫做辛苦。其實他也有看過我的作品，他是明白的，只是講笑，遺傳了我喜歡講反話的基因」。

無綫新劇《白色強人》是郭晉安去年在無綫拍攝的最後一套劇集，回復自由身的他，已北上發展，雖然沒有TVB庇蔭，工作依然不斷，「離開一個熟悉的環境，轉去內地工作，真的令我大開眼界；由囡囡出世後，一直留在TVB，七年來都沒有返過內地拍劇，與以前相比，原來內地的製作進程很快，無論劇本及器材都比以前更大變化。內地拍戲時間很充裕，每日工作十三小時已經是最長，回到酒店可以有很充足時間讀劇本和休息，而拍攝現場亦有很好的招待，有專車提供給你，不會被打擾，令你專心去做好自己工作，所以你不會有藉口做得不好，會自責，因為對方給你這麼好的配套服務，你怎會hea住去做？無可能，是相對付出的，這樣才會對得起自己。相反香港拍劇的模式不同，你要將最好的，在瞬間拿出來，就是考驗你入行多年的功力，憑經驗去工作。」

劇中演急症室醫生林紹良的郭田葰（Marcus），他在澳洲醫科畢業後入職急症室，有四年的實戰經驗，見盡各種奇難雜症。今次在《白色強人》做回「老本行」，擔任專業顧問，為劇情、對白和場景提供意見。

不少人都好奇Marcus為何棄醫從演，原來他兒時已喜歡表演和做DJ，長大成為醫生後，更發現自己對演藝工作有濃烈興趣，在澳洲時已擔任中文廣播電台主持。由於Marcus本身就是醫生，因而常常接拍醫生角色，更有「醫生專業戶」之稱，Marcus在後台更常常被同事問診，成為不少女星的健康顧問。

點解 唉 d女全部都冇波

fyy我夠

#2167

m記又翻新野

自發加p牌

咩？

唔係主管

榴槤?

麥樂陳鈺琪

下。大陸醫院咁靚架咩?

主題曲咁難聽

正呀

又話3票
而家又話新
比番個龍門黎啦

笑左

佳叔連穿三劇

祝絲麥樂雞

呢到邊輪到個二世祖講野

投票咪得囉
拗乜

醫院得3千員工咁少

咁無戲做...

唯一一個用錢先可以坐係到既醫生

ALI好撚慘

Kennis

Ali:

Ali d戲好左好多。

呢間唔係太大，差唔多啦

d人都狗唔答八架啦係立會裡面
有咩分別

Ali 未回魂

m子

視后喎

原來有
當瘤切左

有痛腳比人捉

啲醫生成日洩漏病人私隱

想要脅Ali

你係你個同學度攞料
唔違規

講咩呀

慘

陰謀誠

唔好意思 借個位

請各位戰友不要輕敵 提防白色恐怖 分清敵我 求下你地記住 驕兵必敗

正式宣傳 全連登進入緊急狀態

我立即屌你老母呀
ALI

驚乜啫
就算俾佢入閘
ali都無可能選到㗎啦

垃圾

咪係 視后喎

女人

臭雞ali

馬明BB

你都係唐副院長

咁大間醫院到底火邊黎架

Cso 幾錢人工

聽到把聲感覺好似大結局

旁白交代

未到大結局喎
咁快用旁白

00

楊逸昇

朱00

朱ling

有冇第個議員

朱玲玲

凌凌

CCTVB唔會咁TUM本去外國囉，咁多演員

仆街死啦屌你老母

加速

醫改不知幾好
反對乜

立法會？咩黎

洗唔洗飛得咁快

對白都冇得口形

大陸d表面野係做得幾好

你條撚屌反夠芷若未

加多5集到30集都得啦

抄曬果3件搞屎棍啦，狗明輸左就扮fd握手

屌你老母為左條女屌我老母

Ali把秀髮 好好睇

你唔反若 我地咪唔反敏

屌 咪撚睇TVB啦

根本成個look係per撚fect

屌你地嘈到黎白色蛋人

個方案係唔係將全部醫院變晒私家醫院差唔多

屌你全家為左條女屌我全家

有次見係全黑look加醫生袍

好想俾佢屌

你地唔反敏 佢咪唔撚反若

呢種字幕版加速
選戰都用過唔少 冇旁白咁解

係

有冇人聽到陳欣把聲
就諗到姜大衛做榮譽顧問會收到幾多加太賀花之戀壽司

老懵董幾撚時死

佢唔反若 我地咪唔撚反敏

而家ali大d

真係越嚟越有東方華爾街feel

黃國強黃偉強果然係左右互搏抄來抄去

係?

俾ali呢種女人做上司

又唔係鬧你

alin件衫做乜成日有條貞操帶係度

佢岩wo

又有新case

打手喎

會唔會又打人

仲唔變集體打交

老不死，琴先聽到話通識教育失敗係主因，
嬲到震

但係對病人黎講,係有個好醫生係醫院把關

momo >> fyy

當日諗住用通識洗學生腦，點知洗到大家乜都知

點解要slow mo

你真係好pay attention to 睇

我見D所謂好大間 都一定大大個牌掛個醫中文醫院名...

咁都慢鏡

fyy捉到情敵痛腿

屌，左膠

大愛膠

蘋蘋

呢座都唔係醫院黎
只係深圳前海一座商業大廈，應該係某集團總部？

呢個取景係大梅沙萬科中心
人哋公司企業總部嚟

又同情支那人

輸左啦仲情敵

帶唔夠錢都可以睇架
走數咪得（好似係）

商廈黎

幾得意

2個大陸妹點揀

公立醫院冇規冇矩

吳嘉儀李旻芳定吳沚默賴慰玲 似啲

因間又引晒啲大陸人落黎睇免費急症

走左成球野ha都無佢符

屌 一陣d大陸人睇到就叫d護士醫生係後門咁做

吳沚默正過埋fyy添la

又係呢條友比人夾咁既

德仔

敷嘰牙都咁
渣架

千秋置業 vs 大邢地產

原來個P咁解我重奇怪點解名隔離無啦啦多左個P字

咪就係
HA根本追唔到數
追數個成本又高

幫條大陸婆俾錢咪得

咪煩啦屌你老母

依兩條淫婦

朱朱

不過人地喺西九打

do姐

did did姐

如果比人選
希望你兩個掉轉件衫著囉

波gap

對嘢好大

朱朱
Kelly

成日覺得康橋撈味好濃

dodo扮大波

好撚大波呀

波光四射

冇人講冰球場流血個條友.......

個下巴

冇人講

真係痴撚線

好難揀

真dodo正好多 自然好強囉

前戲+聯8針當你5分鐘搞掂, 但日光日白醫院既樓梯要搵5分鐘冇人行過呢個難度都幾高喎

on9 都唔撚係德仔

我一直都想知道個名係咩意思,原來係「馬歇爾」醫院

俾d banker diu下咪得law

瘦底有波路

真醫生做助手

馬國明一打波啲隊友就會出事

想問PORN TONIGHT整得多唔多

認真朱朱正好多

講波應該朱朱仲大d

做佢隊友真係幾慘

佢條裙好唔上得大枱，cheap 雞咁

兩個神經外科去食飯
得番個垃圾係醫院...

Did did

唐明死神黎,第一集d隊友就中毒,今次又生瘤

鳩叫都唔撚俾 惡撚到

唔使咁緊張喎
不如執番劑啦

識人就唔洗排隊
連排手術室都可以打尖

朱朱大力

但真係好撚正

陪坐

緊急wo師父

Sit
有冇uat

對住塊鏡做

嘉樂仔:

無EOT既咩

得佢一個緊急？

一定會出啲奇形怪狀病

連登仔鍾意咩ALIN
朱智賢正好多

現實中 求其捉佢入是但一間房都無人理嫁啦 最多咪當佢係個醫生/姑娘d雞

OT同Admin Book既咩

有網頁 ?

關於「明成北」
關於本院
明成北醫院是醫院發展局九龍北聯網醫院之一，是一所公營全科醫院，在2019年6月正式啟用，主要服務九龍區市民。

睇咗五秒就估到係麥記廣告

打機左右制調轉都覺難打

又係d大路野.......black jack都教過我點做la

康業個廣告真係好想嘔心

呢排有其他po要追

二人：嘩好撚正呀
法官大人我屌

8點幾賣到而家都未講到重點
呢個廣告真係好垃圾

諗起怪醫黑傑克又係咩顛倒 然後拎塊鏡黎做

咁你睇故睇到要駁故都冇辦法既
人地都話係book手術室 如果有人急就book左啦
馬明點會book 到

屌又係M記

終於唔洗聽環球D歌?

隻舞柒到

人黎
同我放水浸死班...

咁撚長既
成個mv咁播

內臟逆位記得怪醫黑傑克出過，最後好似對住塊鏡做手術

軒叔

shake

M記有的是錢

上年鋒味都係啦

又有釋釋薯條

真係有呢間醫院

又18件麥樂雞

間嘢唔係應該喺中西區咩

又出咩新飽?

Joey

好嘈

莖軒冇表態喎，連衛兵仲未批鬥佢既

如果唔請d貴星
價都有得減

shake the dick?

九成會係咁 black jack都做錯幾次 要佩佩照住先識做

上次kay奶蓋有無成首mv播

仲未完

唱成首mv出黎

cls 咁撚長

Dllm咁lun長

咁要企喺度成個鐘先浸得死

識識識

屌你老母仲煩過sk2個廣告

成日都有架啦

無廣告咪成隻MV播囉

個廣告拍得住 之前佘詩曼個廣告， 仲長過佢

你不如講交租

按照50年前某d人既術語
係麥樂...

都有

m記？

都係未到重點

有無兩分鐘

咪係
西環塌樓、立法會意外都送去MPH

乜呢兩三集cut左好多咩? 播埋呢啲咁柒長既撚屌廣告

如果龍頭醫院都係得嗰幾個護士就真係收得皮
分明係為咗套戲所以整出嚟

倉底劇：西九龍中心打冰球
重頭劇：MegaBox打冰球

倉底劇：九流CG扮國外
重頭劇：去大灣區取景

識識著條根本成日有

個廣告賣咩

煩過 綾瀨遙

姣朱唔著裙？

其實洗咩賣廣告
唔賣都有人食啦
咁就哂左幾球野
要賣幾多個餐先回到本

又要屌tvb 又要睇
係咩概念？
睇少陣女 打少陣飛機會死？

全民抵制TVB啊
佢不實報道啊
控制輿論
破壞新聞自由

幾多日前嘅事 咁快唔記得？

大事大非前 睇少陣係咪會死

陳鈺琪

條底褲邊

乜野鐵板...
黑椒就黑椒啦

咪係

又楊沖個阿媽

齊家大小姐又喺度嘅

大

配音

配音？

人地買晒成個廣告放MV呀

搵兩個屌打晒成班名媛，邊有人注資

浪費時間
食就食,唔食就唔食嫁啦
個個都係想知有乜新野,
邊有人會留意佢唱乜歌跳乜老舞

咁都要咪嘴

把聲做乜撚野

又穿崩

好7 Lol

配音做乜鳩？

牙旺講英文點都有陣膠味

YT配音

配音唔跟口型

郭晉安D 英文好似key 上去咁既

咸蛋黃醬

會唔會又係yt講唔掂班大水喉
dodo突然露奶幫個大粒野急救
然後就決定幫醫改泵水

？？？

點解要配音

把聲少似 但柒 講中文咪得

漏左
依姨咦？！

配音都唔正

YT 記唔到咁多英文對白

明顯配音

屌, 咁你不如講返廣東話算啦

因為YT唔識講英文

郭晉安啲英文真係咁撚差咩
使唔使配音呀

3E

3e

講兩句英文都要配音？？？

阿旺唔色英文

要配音仲要甩咀

咁都要咪咀

佢d英文擺明係後錄

幾時有得食

牙旺講英文令我諗起CAN YOU FEEL

心如

阿旺唔識英文 老婆仔~~

個專科醫生同 ALI 好似樣

呢套係咪愛回家嚟㗎
又垃圾清又朱00又紅衫魚

人妻3E

左右睪丸都相反

聽佢上次再創講accumulator都知

後期自己配都得啦

仲要配到把聲唔係幾似

成村人睇佢模擬.,

3E呢個LOOK正過愛回家

配音都咁核突，配黎做乜

鏡面人碌鳩擺邊

咁多蛋記打手,連衛兵點敢出動

愛回家仲有細ge都出場

用右手打10年丁
用左手唔難

做到野

所有

強

自己諗都諗到啦
仲要人教

原來佢先係最多經驗值

韋家雄

Hugo終於有用

仲講緊

以為佢講iron man

又趕收工？

袋鼠?澳洲嗰啲呀?

阿旺把聲做乜

連口形都唔夾

咁容易解決？

配音組卧虎藏龍

仲有terry

Hugo形能到

你識條鐵咩, 人地今次攞左啲鐵板去磨成粉加埋落去, 肯定係抄鳩chef lemon

就好似全香港案件都係西九龍重案組查

最醒係佢

咁都冇乳搖

姦哂呢2條女先

porn tonight對波好實下

仲有呀壯同埋博士

電工們: 你兩個烏低睇下入面情況啦

有波睇

Porn Tonight

烏低

記得日本有套都係左右器官倒轉 然後個醫生擺塊鏡係到望住塊鏡黎做手術

係現實d姐
有一定實力

咁樣醫人

低胸
cap圖巴打

你叫2個救護員點專心做野呀

着到咁撚樣去救人,個病人真係扯住旗咁畀人救

Av情節？

嘩，露波

求病人視覺

輪姦佢地啦

佢其實心諗,成班懵盛盛

Gap gap gap

VVD

乜有d咁既野

頭幾集幼稚園單嘢又係喺西邊街

好on9 咁不如投資私家醫院 咪仲直接

洗唔洗著到咁..

倒奶

嘩 個臨記就爽

個傷者就爽

部機重。

撕爛件裙幫佢包啦仲等

我們的意粉

電工睇晒

條賓周夾扁左

谷晒啲血去一點度先

唔洗等消防員拎油壓過黎, 自己舉起返部機

準備又播歌啦

嗚嗚 ... 下體好似出血 , 醫生幫幫手按住 !

個病人下身充血 即時減少腦出血

比馬德鐘一野拎起左啦

鬼唔知要快啲送去醫院咩

手術室之禁斷

未撚見過手術室會禁暗，徦撚到死

嘩，拖手仔

唐E

度門聲好撚恐怖

唔係頂到升返起部機咩

唐姨即刻抽水係咁卒

咁個腦咪仲少血囉

???

好難聽

乜撚野呀

???????

支旗比野壓住左

乜撚呀

wa

A&E一年得一千個病人？

洗唔洗咁突發

我都未見過，因為我未入過手術室

咁撚突發一野咀埋去

咁錫法，就地正法啦

高汁

好似馬明上手術抬咁

嚇撚死

??????

嚇撚死咩 屌你老母

轉移視線分心大法

不如做愛啦

錫啦

手術室AV劇情展開

點撚樣呀
手術室扑埋吖笨

唔係下化

做乜柒

一日

視覺效果好

all係度既喂

ALIBB

Ali睇曬

ali

仆街, 好撚多菌丫你地對咀

句please don't go嚇親

點解又要被ali見到，妖

係醫院度攪

為左俾ali睇

唉
棄劇
大家88

Dllm唐姨
Ali條仔黎ga

佢有我

以ali 唐明 森哥zoe 添

kennis

又會俾ali見到既

係手術室搞d咁既野

中間隻腳唔擺喺中間咁擺喺邊

光速復合法

屌你依家又廣東話

成日錫親都有人睇到

蒙頭就可以

手術枱

係手術檯度

好難聽 唱到就死咗

其實d歌詞show出黎好柒

走哂音

套野唔好?

個闊太第一句想講乜

仲要有中有英

拍咗拖？

Fiji

我覺得幾好

阿瑂？

一定要蒙頭啦 唔蒙容乜易褲都未除就完事

比番唐明 kennis 呀

Ali 有無得贏

cap得好

都話得body

唐明：瘦田冇人耕，耕開有人爭

鄭子誠做19高官真係好似

醫院上市有無花紅分？

所以Ali同Hugo一pair?

都係鄭子誠型

唐姨好撚噁心好虛偽成日話馬明以前唔理佢 好賤格 同佢冇撚晒關係 扮晒高竇咁 一有機會就痴埋去姣馬明分分鐘係知ali鍾意馬明 想搶佢返去 啲女人好撚蠱惑

鄭子誠從政算啦

渣兩下即刻搬得起

尾二個gap

大陸都有學校 醫院上市啦
點解香港唔得

黃冠熹

班阿sir想慢慢昅女姐

又玩即場...

嘩，dodo真係大派福利

又現場做手術

都話似啲網友自製MV

又黎

個心口

救護員就正啦

放d 精就得啦 精蟲上腦

你同朱朱講佢識鬼咩

電鑽

電鑽！

直接鑽

嘩,code blue又黎喇

Ali bb

dodo唔好亂黎呀

電鑽唔問消防拎?

又做

又係呢d地方做手術 唔驚又病血病？

Dllm 又黎

鑽爆佢

又老麥

呢部機有幾重呀
搵兩個車唧都唧得起啦

屌你老母雞容個廣告真係

又要係尼d地方做手術

porn tonight有咁大波架咩

suck suck suck my dick

咁佢咪又同上次犯同一錯誤

好想比kelly救

聽到好頭痛

傻仔 m記跟本數百萬當係碎銀
只係賣一日25蚊餐都搵得返喇

走左佬

搵千斤頂好過啦

出咗事都有YT保佢

又重覆？

又話唔想間醫院有其他人知佢哋一齊過，，但又成日暗示佢哋結過婚

容祖兒正左好多
有冇人認同

屌你shake夠條dick未

上次邊有錯正確決定

kennis 編劇如果你喺度我一定鬧爆你

18件

巴打啲應該個個神級

頭先有zoom近對波既鏡頭

南乳燒鈺琪好似幾正

仲以為要拎士巴拿打爆佢個頭

好撚煩個m記

啱啱對望左

又喺醫院以外地方做手術....

消防得電据

好憎唱歌條囡

Ching識野

鬼佬露lin

幾時出識識春卷

終於講，播完啦

又違反手則

唐姨直情係pk

推到有gif

咁無啦，諗唔到重有邊個

如果其他在場男演員偷"目及目及"張希雯但係俾cam拍到, 咁會點架?

聽日食18件麥樂雞餐

第一張仲要zoom近

我意思事後又比人捉痛腳

電鑽呢招好似細個個陣係日劇見過咁

毒龍轉

年年m記都係咁loop，洗咩賣廣告，又冇新創意

入黎係睇Cap圖

有人照住冇事既

咁大對野擲落去，即刻唔想死住，可以頂多幾個鐘

白色強人11

C啦，睇落只係谷到條線，側面同側邊冇咩野睇

要gif

仲睇tvb仲要推上熱門
成班垃圾

賤女人

使乜揾7個大隻D既一定抬得起

睇個勢唐e 係咪有機會死
如果佢唔死 ali 條線冇戲做

其實得b 都唔知zip左幾多塊pad

大粒野會去電房